%@Titre: Paris -- 2000
$B=\dfrac{5\times10^{-3}\times12\times10^4}{3\times 10^5}$ et $C=\dfrac95-\dfrac34\times7$.
\begin{myenumerate}
\item Calculer et donner l'écriture scientifique de $B$.
\item\'Ecrire $C$ sous la forme d'une fraction. Le détail des calculs doit apparaître.
\end{myenumerate}